# Mon jeux Js

Jeux Js inspirés de pokémon. Dans les jeux il faudrait se déplacer et découvrir deux différents mondes. 

Le personnage(sprite) pourra se déplacer dans les maps sans bug et avec des mesures respecter grace aux collisions.
Elles l'empêcheront de dépasser les éléments du décors.
Sur le côté vous trouveriez un menu avec un petit inventaire est des informations.
 
![] ( ./perssonage colistion.html/img/maquet.png)
